蘋果炮台山 live 記者提醒緊今晚炮台山單野有奇怪

大致上係話
本身堆手足係sogo出面逗留 未散哂
後尾tg傳出北角有手足俾人打嘅消息
跟住sogo手足就圍圈傾點做
之後就決定去北角炮台山增援
行行下 前排就話前面有狗車
跟住成堆人就向返後退
一退 後面就幾架狗車出黎
成班狗好戲劇性咁衝落車拉人
結果就係拉咗三個手足

其實好值得深思一下
就算唔捉鬼 都唔好俾一腔熱血衝昏頭腦
聽記者咁講 都可以肯定係俾鬼帶咗風向

究竟仲有咩辦法可以提防同類事件再發生?
值得討論下

其實可以點應對...

冇錯
冇咩裝既/和理非入黑好返屋企啦
特別傳有斬人既再去支援已經太遲啦

而家圍太子狗屋都係
我知街坊係好撚勁
但今時今日圍狗屋
消耗嘅就只有自己友
完全傷唔到狗半分

已經唔係第一次.....

今次記者都睇唔過眼
礙於佢身份關係又唔方便影響示威者行動
但成件事完咗之後佢就將件事講返出黎
真係要反思呀....

唔該幫手推

我覺得其實在場可以私下問問記者

其實玩 AOE 一開始有隻嘢叫斥侯。

前線大台, 前線決定害死自己

公海已不可直接信？有咩睇直播確認情況先

記者就係話 炮台山北角連哨兵都無...
tg講咩就直接信

其實scott scout會唔會比較可信

所以我意思上網見到咩
時間許可都揾人去望望先

啱呀
手足人數已經越黎越少
經驗者更加少
出黎切忌太熱血衝動

唔好太大力屌
我自己眼見 在場好似都唔係最experienced果班

不過我好奇點解班狗唔喺 sogo 門口捉
要引佢哋去跑台山

咪即係上次銅鑼灣2.0 25仔放流料引你

警力調配問題?
一係就真係屎忽痕
反正佢地又無負擔

呢D情況真係要冷靜思考下

好明顯各大fb谷主為左搶消息最快！未FC就公布，中晒計，引晒班前線過去

你盡咗力喇兄弟..